原來反送中運動已經兩週年記念

當年嘅331開始第一場遊行
今年已經再冇遊行

完左就完左，冇須要紀念，等待下一場

唔會有下一場，因為已經有國安法，加上改埋選舉制度，實行一國一制，民陣同支聯會好快就會成為歷史

陳同佳好勁

第一場反送中遊行咪一樣少人，民陣喺反送中前根本都冇吹雞能力，其實我都唔知點解雨傘輸得咁徹底，但5年後爆到反送中，呢d野冇人估到，只可以話冇準備，放低左就真係唔會有下一場

蝴蝶效應，陳同佳綠帽，香港反送中，蔡英文大勝，香港一國一制，台灣尋求西方國家幫手，中共出兵武統台灣，第三次世界大戰？

手足

好多人只記得69
但331同428先係頭兩次民陣遊行
69 100萬人係第3次

前兩次
唔知係咪14 16後遺
定係撞正測考之類
睇落係中老年人較多
（銀髮一直都有）
嗰陣其實
完全估唔到69後會咁勁
呢一代全面進場

希望大家記住所有嘢
亦要努力唔好放棄

我覺得 肺炎 美國反警暴 闖美議會 白俄，同埋最近既緬甸，都係因為陳同佳

重有秦國都係

2019後重有咩國家有社運？

紀你老母臭閪念，講玩呀宜家？

反送中嘅開端喺我印象中係立法會鬧雙胞胎，跟住又話咩唔承認呢個委員會，中間就係出現過兩次遊行都唔算有咩迴響
同埋我記得69之前係仲有個法律界黑衣遊行，加上由五月尾開始連登已經吹大雞，差唔多有七八成嘅post都係講反送中遊行
69嗰晚完左遊行繼續有人留守煲底，嗰一刻唔知點解個心feel好似有雨革嘅味道，可能當時示威者同班黑警有衝擊，再加上政府完左遊行出新聞稿話會繼續二讀，第二日就好快咁有行動話要阻止612開會
之後嘅事，都冇咩可能忘記到

雨傘完咗之後大把人做港豬/政治冷感咪一樣有反送中，今日唔知聽日事，而家個世界局勢好變幻莫測

19年運動初期成日聽到:

今天不走出黎 明天走不出來

立法會雙胞胎衝擊事件之前大家睇緊黃心穎出軌

仲有毛孟靜話唔割蓆

14年 同 19年 唔太同
始終19年嘅程度已經係香港人可以做得既最盡
而最終換來嘅係全面同徹底被摧毁
以香港人嘅特性應該都好難返到轉頭
留得既自然預咗接受，唔肯嘅就一早已經決定離開
所以呢度都係九死一生

而 14年根本未到全民關注同參與，同 19年無得比

如果有心反抗 國安法拉哂200萬人咩
問題係個個都救自保多過想反抗
咁就變歷史喇

五毛全面進場

有無下一場
要睇大家鐘意食邊粒

69之前應該冇人估到後來會演變到咁 但69當晚衝突已經顯示咗同14年有唔同 612更加係極速跨過晒過去幾十年嚟嘅緩慢“進步” 某程度都因為14 16年啲事 令19年大家可以進化到做咁多嘢

所以 所有嘢都會有歷史影響 雖然依家睇落打沉晒 但同14年嗰陣沉係唔同 19 20發生嘅事 改變咗香港同世界太多嘢 亦改變晒我哋呢一代 雖然極痛苦可怕 雖然好絕望 但我唔會放棄 依家個世界變得咁快 冇人知聽日事

想當日71都仲係想阻止示威者衝擊同破壞立法會，短短半個月都已經令佢講得出不割蓆
直到今日佢只因為初選而被港共加罪，你會發覺佢比嗰位嘅年輕人更勇敢

師兄字字珠璣
你係我偶像

燒著咗就係燒著咗， 依家只感覺就係得69之前同69之後嘅自己， 返唔到轉頭

光復香港
時代革命

當時最成功係乜乜同學會，唔敢喺職場工會表態要返去幾十年前的中學表態

可見香港的工會、工運好濕滯，到而家拉埋搞工運的人
吳敏兒、余慧明

只可以講話我們的下一場可能就係緬甸咁

慘烈

預左有大量人死

tui

有撚排都未到啦

現實版嘅 prisoners’ dilemma，大家都肯出嚟反抗就能夠成功，但如果你出人唔出就你自己死

種子已經埋下
今日冇發芽唔代表唔存在
根據歷史所有極權最終都係倒台

港共已經打算用進行洗腦教育，所以都未必會再有下一代人會走出嚟，你而家已經見到好多中學生講普通話已經知咩事

唔駛返工先講

港奴話：
今天不工作，明天找工作

完左，最後攬炒收場

手足用命同坐監換取多國承認北京全面掌控香港
對香港同中共經濟影響就真係有排先出現，慢慢等

真相雖然可以被製造
但公義良知冇得重新定義
愈要封住既真相就愈令人好奇
有機會又時機合適不彷用自己既方式影響下一代
一開始就無自由既人唔會嚮往自由
曾經自由就係我地僅餘嘅優勢

今天走出來 明天走不出來

好好諗下點樣利用大灣區優勢發展自己

好多人覺得就算佢過硬都行出嚟

革命種子已埋下
唔係香港人死就係中共亡

打撚完飛機未

咁撚惡，番去自閉啦

白俄都有。

經過16-18年社運低潮，其實成個生態都唔同咗
好多人都心灰意冷

我身邊有唔少人612願意再一次出來
都係因為睇唔過眼6.9晚上班𡃁仔比狗咬睇

所以真係唔好咁計較即時成效⋯
做好多嘢看似徒勞無功
但可能早己成為下一次爆發的燃料

14年等你佔到唔想佔先清場
19年即日趕你走
其實如果用返14年個做法
可能唔會有咁多事

就算佢唔即日清，19年都會行動升級得好激的了，係政府教和平是沒有用嘛

全後都係坐監

下一場再爆只會更慘烈
政府狗隊只會用更強大既武力鎮壓

應該會day1就大清算，拉幾千人，全部直接送集中營，再斷網斷電戒嚴，斷估會比緬甸更難打

所以我其實好唔想大家再去衝
雖然未必全部直接送集中營,但係到時中共全力backup狗隊同政府,大家處境真係可以絕望個19年好多

真係爆果時其實唔會點諗輸贏，香港同其他地方抗爭唔同在人多起上黎真係好鬼多，19年勇武應該唔會超過1萬人，但已經比雨傘多左10倍有多，當我ff，如果有日勇武係10萬人，除左解放軍屠城同拖字訣，我諗唔到政府可以點樣清場
當然灰d睇，到時香港都變大陸，邊可能比10萬人連結，所有可能性只可以喺未慣之前實現

驚你唔記得
每幾年提一次

好想69遊行無發生過，好想一切回到2019初夏以前，好想繼續温水煮蛙到2047

正面d諗香港已經攬炒左，中美關係由示威到肺炎去到冇得返轉頭既矛盾局面，犧牲成為左矛盾催化劑，但香港人死傷慘重

你放棄係你既事
唔代表有信念既人係打飛機
歷史亦都話左你聽係咪打飛機

變咗一個笑話

要記得既點都會記得 刻意唔去記既你點提都唔會聽

其實過左雨傘之後，好多人都變港豬，包括我自己

又唔係咁講吖
呢社運太多人犧牲
前途、自由、時間甚至生命
希望已死嘅手足嘅名可以喺重光之日，喺煲底被宣讀、追頒榮譽

一個平民成功撤底咁改變香港

你放負五毛分化撚
我代咁多位負評者block鳩你
唔識移民海外抗爭？

句嘢成真咗
同1124區選前夕有人講“今次唔投票，就預再冇機會投票”一樣

血債票償麻

個個食撚哂blue pills
等美國，等歐盟，移國際線
而家又係度吹議會抗爭

如果要人醒
就要落力屌鳩啲「已經有國安法乜都做唔到」既論調迷惑人心
自我設限先至係主因

師兄，岩岩監獄出黎？
香港係跳樓跳海的被自殺死

10萬我覺得over左啦
香港人利益行先
唔會咁快放手

各有各做啦
中大攻防戰嗰陣，入面都有手足透過傳媒叫校外嘅人照投票、改變社區
血債血償、票償都有功效
至少依家好多黃營議員都有捐錢俾手足打官司同Stop咗撥錢俾親中社團搞活動